Dus af en toe tiffs, maar over het algemeen dobberend, kwamen ze in de buurt van het Neverland; voor na vele manen bereikten ze het, en meer nog, ze waren geweest gaat de hele tijd vrij rechtdoor, misschien niet zozeer vanwege de begeleiding van Peter of Tink omdat het eiland naar hen op zoek was.
